突發 陳方安生公開多感謝連登仔 推到陳太做臨時特首！

啱啱聽返今朝 在晴朗的一天出發
陳太喺最後專登多謝連登仔

頭先佢地個Facebook 出post都有多謝連登仔

//14:00 眾籌金額達50萬元

感謝一眾香港人和連登仔女支持！ 眾籌金額已達50%，香港民意研究所將會在完成第一階段民意調查後開展第二階段的青年意見跟進研究。

請香港人和連登仔女繼續將今次計劃宣傳開去，共同達成個個屬於香港人的《反送中事件—民間民情報告》！

眾籌網頁：
//

一齊推到陳太做臨時特首
推到陳太見到

真正connect到連登仔嘅老人
Btw其實仲有香討u汪baby-kingdom

推

dont on9
比販民做特首咪又係會販賣香港

理性諗 有執政思維同能力嘅 有邊個

陳太79歲啦，大家真係要好好珍惜

林鄭去7仔買連登卡開account未？

可唔可以唔好再提住我地
連仔真係遲早俾人搞

已課
BTW 晴報狗 嗚呀?

其實唔一定話要咩臨時特首
我相信陳太都捉緊盤棋，
有時有d野太高調支持，未必對佢黎講係好事
我會選擇撐佢既行動同課金，幫佢宣傳，
因為大家應該都清楚，連登其實已經被各界長期關注，
任何言論都會被有心人拎黎大做文章，
雖然我相信陳太絕對有能力同智慧去處理，
但無謂令一個支持我地既人添麻煩

而臨時特首我呢就推薦下任一哥直接做軍政府首長喇

一早揚左啦

連登冇做嘢, 全部都係香土uwants同Babycondom

陳方安生都唔係好人

關連登咩事, 多謝babykingdom, discuss, uwants得ga la

已課！

支持左

收工直接過數落户口

咁你想點 陳太絕對係香港現今最有資歷同能力既人做特首

支持佢做緊嘅嘢
特首就不了

我地連登愛國愛港

我無嘢講

佢成80歲都出黎

你當對家弱智架咩 唔提就冇事？

英式高官好撚好J....

連尼住會唔會比黑警暗角打鑊迫佢交密碼？？

Push

陳方安生做香港臨時領導人, 絕對勝任有餘

又唔使推佢嘅
唔係呢個位先可以做到更多野

push

推呀

致陳太:

多謝你為香港岀力

連登仔敬上

咩事？
岩岩訓醒...

推!
香討u汪baby-kingdom 先係主力!

其實而家五大訴求一樣都未搞掂，
咁快諗哩d 野會唔會有d 不設實際

係香討嘅手足啊 連咩登

突然咁多人支持 我真係好懷疑佢地知唔知陳方安生係咩人

如果清楚 咁點解會支持? 帶風向?

古有dada多謝高登先(仲要係誤會)，今有陳太多謝連登

一齊推到陳太做臨時特首

唔識用八達通

連你老母咩，連登個個愛國愛港

關連登鬼事 連登一直愛國愛港
香討班人搞架

傻撚左呀？佢都唔係好
50步笑百步

連登仔畀人讚一讚就出晒水

睇唔出
睇落後生過鄭若嬅條賤婦

又幫連登出名

明明係香討同babykingdom出得多

搞緊啦
返唔到轉頭架喇
還掂都係連登索性做返共橋頭堡

推～

仲特首
直接香港國臨時大總統啦

論據

同意
盧酋長手握軍權
定必能保護香港人民

仲未夠100萬架，大家快啲課金啦！

捐款！捐款！

仲有 連登唔止於連登
以前有高登
就算冇
我地一樣有whatsapp facebook傳開去
就算冇
我地只要香港人一條心
一樣係會團結
冇人能敵

我们连登同胞爱国爱港
这全都是bk和香讨他们的功劳

唔搵佢唔通搵陳雲咩

lm

梁天琦

Dls

等我都課

我無野講

分化撚

唔洗多謝份內事啫

笑爆，佢做官時一樣俾人鬧爆。

咁快唔記得，又唔見佢帛 quit ?

即刻課多次

捐錢

74 萬已經

點都唔屯門公園班廢老易喇

又屈 明明係香討功勞最大

你傻撚左阿? 叫陳太做特首

乜嘢臨時特首?

話咗唔造神

應該要多謝baby kingdom嘅一班jm

成班都on撚9
阿爺會比佢上我切呀

連登

push
陳太好波

babykindom先係主力

cctvb

高登呀嘛

陳太80歲都黎 咪搞人啦

呢次死啦呢次
高X仔要奶共先得啦今次

陳太做特首，陳太做特首

又擺我地上台！
明明係香土, badykindom先係主力

陳太就係無乜政治成本 休已退先出黎鳩up下
出得黎up咁多野即係唔會俾人統戰，埋唔到堆 算啦

科左水
仲想科一科著草費俾攬炒巴，怕佢頂唔順⋯⋯

雖然冇多謝連登貓，不過都推

做內閣比意見

陳太好正呀我有啲咁嘅婆婆就好

葉劉都係呀

陳太，多謝你！

特首位置注定仆街
希望陳太唔好做
但繼續為社會群眾發聲

另外 作為連登仔既我都衷心多謝你

陳太咁老都出來和香港人企同一邊，要多謝佢

陳方安生

林志偉先夠資格

up

痴線 仲想造王 做特首一定會俾人控制 咪少個人幫我地

推！

已捐

關連登咩事
係都係我地香討同babykingdom啦

少少地 捐鳥

痴痴地，人地感謝你就要推人做特首

而家嘅香港，真係無
曾俊華會否係一個折衷嘅選擇

臨時特首總統/總理

屌你老母p牌分化狗抹黑泛民

屌 連登最多窮撚
關連登撚事咩
味亂講呀

已捐200

已捐100，仲差十幾萬

仲差十幾萬 未課快d課

林鄭港獨之母黎架

保林鄭

Pish

一日未同支那切割到同埋有普選, 邊個做特首都冇撚用, 講完

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

Push 已經 去到80萬，布多既請直接捐俾機構作起動基金

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

如果想俾錢調查自己草擬嘅題目，每題$12,000，請等多一日，香港民研正在建立平台，接收題目。

唔會，佢係支持23條㗎喎，佢係共產黨嘅温和派嚟
佢做仲危險，公關做得好，會少好多人反對佢，到時真係乜9都通過哂

呢個位根本個個做都死
唔通指住韓正習總話「我唔會咁做」咩
比佢選 都未必夠票
所以算啦唔好搞佢老人家

佢真係好人，以前有個客同佢係frd，話佢會煲湯比佢飲

呢幾日都搞緊拉，帶走曬風向，重要post全沉底

Under 共狗之下 邊撚個做都係死

林鄭連廁紙都唔知邊度買

陳方安生係好人？

香港欠陳太一個特首之位

土共俾咩

特乜首？
一係總統一係首相一係Chief Minister
特首？不了

咁無了
香港有普選都唔知選邊個，希望只係有能之士未企出來

even 回歸英國，都唔會再有有實權嘅總督啦。
會係Chief Minister, 好似直布羅陀咁

獨立就睇吓係唔係事頭婆做虛位元首啦。
係就首相，唔係就總統

即刻捐左

陳太請讓我為你驅風

連登仔，好勁
88萬喇！！！

2019年4月：陳方安生訪美行程中極力說服美國官員香港仍享有高度自治

不了

唔推佢做唔通比下個777 689做咩

當年777民望仲高過佢

當年689都高過唐英年 最後

03:31

無可能會做，佢醒目仔黎點會食呢d豬頭骨

特首就唔洗喇，做議員就可以撐下

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

喂喂喂，攪清楚先，香討先係幕後功臣

連仔個個愛國愛黨，同埋夢境討論

Cls
唔洗兩日就籌到100萬
仲有八萬就夠數！

呢個真,周潤發做都死.
歸根究底一個兩制根本就失敗,
兩邊的政治體制發展根本完全相反,而且一國又凌駕兩制.

no. thank you.

關連登咩事？

已課

你on9少陣，連仔好想連登多人知再發達

推呀 未夠數

HK$952,828.8
總目標（已完成 95%）
HK$1,000,000

陳太唔好做特首啦，請繼續勾結外國勢力，保障香港人權及自由

關連登咩事，係香討ching同bk最support

不了 推佢會搞到最後陳太被捕

係引入，唔係勾結

pish

臨時總統先啱啊

關連登仔咩事阿又拎光環
明明香討先係最大既民主論壇

過左目標啦

佢太老啦做特首辛苦佢

遲早連登受眾矢之的 大量三毛湧入 人鬼難分
我預言 11月選舉前 必定亂過亂葬岡

應該係香港人多謝佢，公眾人物喺呢個時勢仲肯公開講d共産黨唔鍾意既説話並唔容易

即刻課金！

最緊要夠公正呀
俾晒全世界睇呀

港英政府精英又願聽民意
無幾個

到時要告鴨免 bam人

夠$1,000,000

陳方安生到底當年係點做到政務司司長

陳太做總統
雄哥做國防部長
連登仔公投入去開國會
完美

2020雙普選失效->美國廢除對港府民主法案->成立臨時政府->同美國簽關係法

唐英年又係on9嘅

特首不了
政務司都仲得

成80歲即係無機會做特首

無傻啦，你覺得中共會比講真話嘅人做特首咩

岩
就算係年青精英幾個入面都未有一個有足夠經驗同號召力住
反而做住學，準備做二代或者三代仲實際

白名單：、 Cigna保險、李健駕駛學院、Pizza Hut、活色生香安全套、寶礦力、和生設計、TsHK、CLARINS
有鑑於無線新聞報導偏頗，誤導市民，分裂社會
現嚴正呼籲所有廣告商撤回TVB廣告，拒絕向紅媒之首提供資金，懲治其偏頗的報導手法。

抵制TVB廣告商行動 - 第三波
1. Hipp喜寶+美贊臣
2. Eclipse
3. 幸福傷風素

1. Hipp喜寶+美贊臣

喺TVB賣廣告，成為破壞下一代成長環境的幫兇
建議替代：Nutrilon、雅培

2. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

建議替代：利口樂

3. 幸福傷風素

公然支持送中，香港生病港人何談健康？
建議替代：樂信
多吃水果，多飲水，健身抗敵

請俾嬲 及 FB洗版留言表明轉用替代產品
留言Template：
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！本人將轉用替代產品
2. TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐！本人將轉用替代產品
3. (請發揮創意....)
請記住，公開留言先有用！
＊＊＊＊＊

再附上第一、二波屢勸不改垃圾商戶
4. Trivago (未抽) /Expedia/hotel .com (同一集團：請集中攻Trivago: )
5. 艾詩沐浴露 ()
6. OLAY ()

觀察名單 (傳聞已抽廣告，有待證實)
7. 嘉頓
8. HKTV mall
＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

內附白名單

TVB新聞
紅媒之首，洗腦威力強大
拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐
1187
9